奉勸一直未企出來既朋友：沉默就是幫兇

你願意睇到幫我地企出來既人被打嗎？

這個世界不會被那些作惡的人毀滅，而是冷眼旁觀，選擇沉默的人

唔好再問遊行得自己一個出唔出啦，企出來為你自己未來發聲